## Bienvenido a la web personal de Especialización en Fabricación Digital e Innovación - Modificado GitLab

Esta página web, es un repositorio de la Especialización en Fabricación Digital. En la misma se pondrá un resumen de las actividades realizadas, archivos y  resultados logrados en cada una de las etapas y en el proyecto final.
```
